
                      Película de referencia en la historia del cine. Probablemente la película más singular (no digo que la mejor) de un maestro como Hitchcock.
 Con eso está ya todo dicho.
        
            